大阪夾公仔

除左大阪橋附近之外 邊到會有集中啲既夾公仔鋪頭